心思思好想試吓俾人屌屎眼

因為痾屎已經好爽

我ok

痛

污糟

？？？

哦係咩

我都想篤下仔仔既菊花

我屌你

錫住我

但無咩感覺舒服得過爆石

玩殘你

狗也想屌...

齋睇字都想痾

go

吉我

想比你篤

不嬲中意女人屎眼

想要傑克

菊花鑑賞家

哦.... 係咩..........

爽屎

jelly u

我royal級

係啊

多唔多毛？

ok

lasered

點啊

ok咁我入㗎喇

依家先知jelly可以咁用，又學野

蘿柚有毛係蘿毛 nornal 你唔正常。。

m

？

no

我亂用

bye

明顯係
想痾咪去痾

唔準屌我老母

鬆哂應該無感覺先啱

邊隻

緊緊的

誰？

想試

你

我真係唔識

不過見到咁寫，應該係等人地妒忌自己先咁講
而唔係妒忌人地時講，所以寫jelly u 就冇咗原來個意思

gay post

但同啲鬼妹傾偈佢哋都主動用im jelly